[Okok]dis卡 AMD HD7700 UP

有沒notebook 可以打到star war battlefront 2

dis卡

顯卡問題 AMD HD7700 up

各位巴打FYI
樓主上個Post

今個Post又Dis卡
discard呀而家？

改正都要玩野 單機啦你

AMD Radeon Pro WX4100 4GB GDDR5 (HDR Ready) HK$ 2900

呢張夠曬你打機

MSI GT83VR 7RF Titan SLI

呢張幾好